利物浦笑話，笑唔出我切柒！

高普

原來叫GoPro

高普...GoPro...高普...GoPro

切啦ching

嘻嘻

haha

笑唔出 不過應該係我問題
唔洗切啦

樓主又真係幾好笑

GO PRemier league 0 champion

笑撚到我仆街
多謝樓主提供笑話

叫我shyb

入黎之前同自己講要忍笑
點知一睇真係笑左

分唔清係因為太低質而笑
定真係好笑

以為又係重奪英超笑話

係咪得小妹一個識笑

第一眼睇就笑左出聲